點解申請左信用卡冇收到承諾既回贈？

話說我係上年年尾某個叫金錢英x 的網上中介平台，申請左聲稱有300蚊回贈優惠的信用卡，按照佢地要求，又拍照又做乜咁send 埋email 過去，填完一大輪之後聲稱幾多個星期會寄出。

結果我上個月都收唔到，有耐性地寄左一封信去問，石沉大海之後再寄另一封。

最後過左一個月，被迫去消委會投訴。

大家有冇遇過呢d 經驗？

點解信用卡都要向中介申請

因為樹大有枯枝
連登多白痴

有無睇條款呀
通常都係消費滿幾千先會回贈 同埋要等返10年8載先會收到

跟返佢條款做架啦，係額外再比

一早過左果個數啦

我承認我係貪小便宜，有利可圖又冇違反原則點解唔申請？

個人資料要得仲多過信用卡公司

hero？

個回贈係銀行定moneyhxxx
銀行一定會出回贈過咼

xxxxxhero收到喎

冇覆冇應。send 信都冇覆

銀行d戲飛回贈幾時先會收到